{"Gezon": "傑宗", "Chumar": "楚馬爾", "Pakistan": "巴基斯坦", "North Korea": "北朝鮮", "Jadhang": "賈當", "Haa District": "哈區", "Sakteng Wildlife Sanctuary": "Sakteng 野生動物保護區", "Heixiazi": "黑瞎子", "Arunachal Pradesh": "阿魯納恰爾邦", "Tibet": "西藏", "South Korea": "韓國", "Russia": "俄羅斯", "Tajikistan": "塔吉克斯坦", "James Shoal": "詹姆士淺灘", "Baekdu Mountain": "白頭山", "Beyul Khenpajong": "白玉堪巴戎", "People's Republic of China": "中華人民共和國", "Nelang": "內朗", "Kula Kangri": "庫拉崗日", "Kazakhstan": "哈薩克斯坦", "Itse Gompa": "伊採寺", "Scarborough Shoal": "黃岩島", "Kinmen": "金門", "Doklam": "洞朗", "Mainland China": "中國大陸", "Bolshoy Ussuriysky Island": "大烏蘇里斯島", "Trans-Karakoram Tracts": "跨喀喇崑崙山脈", "Shipki La": "希普基拉", "Namwan Assigned Tract": "南灣分配道", "Barahoti": "巴拉霍蒂", "Kutuzov Island": "庫圖佐夫島", "Menchuma Valley": "門楚瑪谷", "Tumen River": "圖們江", "Vietnam": "越南", "Senkaku Islands": "尖閣列島", "Chagdzom": "恰宗", "Jiangxinpo": "江心坡", "Boz-Tik": "博茲提克", "Aksai Chin": "阿克賽欽", "Hong Kong": "香港", "Sanmar": "桑馬爾", "Sang": "桑", "Kimathanka": "基馬坦卡", "Gilgit-Baltistan": "吉爾吉特-巴爾蒂斯坦", "Bạch Long Vĩ Island": "Bạch Long Vĩ 島", "Penghu": "澎湖", "Taiwan": "台灣", "Brunei": "文萊", "Tingribode": "廷裡博德", "Outer Mongolia": "外蒙古", "Kyrgyzstan": "吉爾吉斯斯坦", "Myanmar": "緬甸", "China–Kazakhstan border": "中哈邊境", "Bhutan": "不丹", "Abagaitu Islet": "阿巴蓋圖島", "Parangcho": "帕朗喬", "Afghanistan": "阿富汗", "Pulam Sumda": "普拉姆蘇達", "Nyanri": "尼亞里", "Wakhan Corridor": "瓦罕走廊", "Pratas Island": "普拉塔斯島", "Mongolia": "蒙古", "Mount Everest": "珠穆朗瑪峰", "Gesur": "熱蘇爾", "Cherkip Gompa": "Cherkip 貢巴", "Gue": "格", "Zuthulphuk": "祖圖普克", "Hainan": "海南", "India": "印度", "Khan Tengri": "汗騰格里", "Malaysia": "馬來西亞", "Philippines": "菲律賓", "Pamir Mountains": "帕米爾山脈", "Macclesfield Bank": "麥克爾斯菲爾德銀行", "Macau": "澳門", "Dungmar": "東馬", "Spratly Islands": "南沙群島", "Depsang Plains": "德普桑平原", "Nepal": "尼泊爾", "Erkeshtam": "埃爾克什坦", "Paracel Islands": "西沙群島", "Shaksgam Valley": "沙克斯甘谷", "Matsu": "馬祖", "Khochar": "霍查爾", "Demchok sector / Parigas region": "Demchok 部門 / Parigas 地區", "Uzongu-Kuush": "烏宗古庫什", "Siachen Glacier": "錫亞琴冰川", "Sixty-Four Villages East of the River": "河東六十四村", "Kaurik": "考里克", "Nara Pass": "奈良通行證", "Republic of China": "中華民國", "Vereker Banks": "維里克班克斯", "Bedel pass": "比德爾通行證", "Bhutanese exclaves": "不丹的驚嘆", "Lapthal": "拉普塔爾", "Darchen": "達欽", "Rasu": "羅蘇", "Ringung": "令貢", "Tashigang": "扎西崗", "Tannu Uriankhai": "坦努烏蓮凱", "Japan": "日本", "Yalu River": "鴨綠江"}